Chi phí sử dụng dịch vụ kế toán trọn gói thấp hơn chi phí lương trả cho một hoặc nhiều nhân viên kế toán. Nếu sử dụng dịch vụ kế toán thuế tại TPHCM, quý khách không phải đầu tư thêm cơ sở vật chất cho bộ phận kế toán tại công ty mình nữa.
-> Xem chi tiết: https://timsen.vn/dich-vu-ke-toan-thue-tron-goi/
